Tb vs 王子

Tb
王子

揀唔落手都要揀！

You deserve better